既然未來係年輕人 咁憑咩指責年輕人破壞社會既未來？

年輕人改變返屬於自己既未來有咩問題
點解啲中坑要說三道四 如果唔係你地創造到一個咁既「未來」 我地點解要咁辛苦改變？

好簡單，因為就算依家大部分年輕人上街都唔代表全部，而未來係會不斷有年輕人，你吔亦會成熟變老人😄
總點你是否認同現在嘅抗爭，支持係建設，反對係破壞。

721起訴咗未

收成期

班自私撚上曬岸咪唔想年輕人搞亂社會經濟
佢地唔會諗下一代係點嫁啦